## task 2:
Сначала запустите сервер: 
python task_2_server.py

Он по умолчанию запустится на 5000 порту.
К нему бесплатно прилагаются моя фотка и фотка гриба в папке images.

Теперь можно запустить скрипт: 
python task_2.py images
и обнаружить, что картинки более-менее успешно сохраняются в папку uploads.


Везде использовался python3.7